[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論 (13)

2017/18 港超參賽球隊 (confirm)(10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

轉會及各隊季後消息: (歡迎補充或修改)

傑志:
傑志主力隊員包括華度斯基本上已全數簽約留隊，未來季前工作主要是編排季前熱身賽和與友會商討球員外借安排
In: 盧卡斯(大埔)
Out: 羅勳奴(雪蘭莪/馬超)

東方:
米曹和洛迪古斯已經完約
陸續有新球員加盟, 並更換部份外援
更換主教練, 助教司徒文俊擔正, 牛丸留任教練團成員
副總監李健和及羅繼華重返一隊教練團
In: 林學曦(南華), 李志豪
Out: 鄭少偉(掛靴), 美路史拿域, 黃志聰(夢想FC)

南區:
大部分華人球員和前鋒馬高斯已經續約，新季會有不少新球員加盟，會考慮更換部分外援球員

元朗:
法比奧、葉子俊及談樂軒三名主力球員完成續約, 及爭取其他被友會挖角的球員留效
Out: 黎厚希(夢想FC)

南華:
南華入信足總，申請來季降落甲組，並獲得接納, 陳偉豪願隨隊降班共進退
現時陣中有九名球員有約, 包括卡路士, 陳偉豪, 高美斯, 保贊, 羅曉聰, 曾文輝, 謝家強, 張健峰等，不少球員相繼離隊, 當中梁興傑、艾華獲飛馬招手，羅港威獲東方招手，梁氏兄弟及陳肇鈞等已有球會接洽
Out: 林學曦(東方)

大埔:
9成球員留隊及將增添外援
In: 袁振昇(晨曦)，艾華度(飛馬)
Out: 盧卡斯(傑志)，阿倫烈馬

流浪:
莫生重掌球會, 續培養年青球員
鄭兆均、郭子堦、徐宏傑回歸流浪
贊助商及馮嘉奇離開, 另組新軍「理文」
Out: 周綽豐(R&F富力), 謝家榮(夢想FC)

飛馬:
未見組軍消息, 傳助教楊正光擔任主教練, 張志勇已續約
Out: 奇雲邦特(伯明翰助教)，艾華度(大埔)

理文:
以「贊助會員」領得港超聯牌照

R&F富力:
狗德消息: 跟從港超註冊制度, 或聘外國教練
富力消息: 申請下季使用外援, 打算於廣州打主場賽事(主場轉到廣州，並希望可聘請外援。足總初步討論中，尚未有任何定案)
斟介有質素但無乜機會嘅華將, 及具本地球員資格嘅歸化兵, 如美高
In: 周綽豐(理文流浪)
Out: 卓耀國, 林雲傑(夢想FC), 梁志榮(夢想FC主教練)

夢想FC (港菁會籍):
楊家誠之子楊梓驄出任CEO和會長, 由梁志駒掌舵, 梁志榮擔任主教練, 鄭皓文擔任教練。首年預計花700萬至800萬港元班費, 將清一色起用西班牙外援, 會向友會借兵，暫定7月中開操。
In: 柏保路(帕倫西亞/西乙B), 梁志榮(R&F富力助教), 鄭皓文(教練), 黎厚希(元朗)、謝家榮(流浪)、黃志聰(東方)，林雲傑(R&F富力)

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-06-13 vs 🇰🇵北韓 （主）香港大球場
2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

2016-17球季
每月最有價值球員

八月及九月: 高美斯(南華)
十月: 李康廉(東方)
十一月: 高美斯(南華)
十二月: 林嘉緯(傑志)
一月: 謝德謙(南區)
二月: 伊達(大埔)
三月: 白鶴(東方)
四月及五月: 辛祖(傑志)

港超射手榜 (只計聯賽)
辛祖 21
洛迪古斯 16
高美斯 13
佐廸 13
盧卡斯 11
艾華頓 10

本地球員
辛祖 21
李康廉 8
卓耀國 7
夏志明 6
葉子俊 5

亞洲盃外圍賽最後一圈 - B組 - 香港 vs 朝鮮
6月13日 晚上8點 香港大球場

二十二人決選名單：

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (南華)

後衛
*徐宏傑 (標準灝天)、積施利 (長春亞泰)、羅拔圖、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、*李毅凱 (香港飛馬)、艾里奧 (傑志)、#陳偉豪、梁諾恆 (南華)、基藍馬 (天津權健)、李志豪

中場
鞠盈智 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯、盧均宜 (傑志)、陳俊樂 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、艾力士 (傑志)、*基 奧 (冠忠南區)、高 梵 (青島黃海)、羅港威 (南華)

*為補選球員
#為榮譽球員

【香港 vs 朝鮮 - 門票預售安排】- 2019亞洲盃外圍賽最後一圈

6月13日香港對朝鮮嘅賽事，球迷除左可以單場購買門票外，亦可以選買「BELIEVE WE CAN」套票，一次過撐哂3場香港隊主場賽事！

單場票價：HK$200(成人), HK$40(特惠)
「BELIEVE WE CAN」套票：HK$480 (成人套票，限售2,000套)；HK$90元 (特惠套票，限售1,000套)

套票包括賽事：
6月13日 晚上8點 香港 vs 朝鮮 香港大球場
10月10日 晚上8點 香港 vs 馬來西亞
11月14日 晚上8點 香港 vs 黎巴嫩

公開發售日期及時間: 2017年5月31日10:00 至 6月12日23:59
(預售尚餘嘅門票將會於比賽當日早上10時係香港大球場發售)

預售方法：賽事門票將經由Cityline購票通售票網之網站()，門市及電話熱線(2111 5333) 公開發售

2016-17年度本地各項賽事冠軍

港超聯 - 傑志 51分
高級銀牌 - 傑志 (決賽2-1東方)
菁英盃 - 大埔 (決賽加時2-1飛馬)
足總盃 - 傑志 (決賽2-1南華)
季後附加賽 - 東方 (決賽3-0南區)

2016-17 港超聯最終排名
1 傑志 51分
2 東方龍獅 49分
3 冠忠南區 36分
4 南華 35分
5 九巴元朗 31分
6 和富大埔 31分
7 理文流浪 26分
8 香港飛馬 26分
9 標準灝天 10分
10 R&F富力 10分
11 港會 6分

* 元朗,流浪,標準灝天分別靠較佳對賽成績壓過同分對手
# 港會降班,南華因欠缺球員及資選擇自降甲組

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

我朝足球 華麗留名
二十一世紀最偉大的金正恩將軍 致意

긴 한국 축구 팀은 장수 만세!

朝鮮旅外反金大隊成員

抖震吧

安柄俊 J2 熊本羅亞素

金聖基 J2 町田澤維亞

李榮直 J2 讚岐釜玉海

梁勇基 J1 仙台維加泰

金俞星 曾去瑞士蘇黎世二隊踢兩季

宋光韓 意甲 卡利亞里

朴光龍 瑞士超聯 洛桑體育

屌你老母Kim
我仲熟過你呀
Kim out

[url]

joel整左我國最新球皇片，今次有17分鐘

同樣，過百年歷史的南華足球隊宣佈來季降落甲組，這也是一個置諸死地而後生的決定，否則繼續積弱地發展下去，整個南華會的品牌也被拖垮，讓更多球迷繼續失望。被稱為足球「少林寺」的南華會，集中資源做回青訓的老本行是一個維護南華足球隊長遠發展的負責任做法。而且得到一位在足球界資深和具長遠目光的林大輝加盟領導，相信南華會在三至五年後重拾當年少林寺的光輝。

■香港浸會大學體育系主任 鍾伯光

Kim Out

非常同意，香港球員太幸福, 往往停留comfort zone, 唔會有大進步
av都俾泰超睇中過，子彈俾巴甲睇中，仲有d球員俾東南隊睇中唔敢去，又嫌果度唔安全
唔似我島球員陳昭安，陳柏良果d為左外流搏哂命，佢地無得揀，要爭取每個機會
香港足球水平無提高
摩力克有料就玩死佢，用廢金，都唔知有咩進步

out

城市論壇 11/06/2017

「南華」光環退， 足運近黃昏？ 籌建體育園， 招標要誘因？
(Kai Tak Sports Park Project will foster Sports Development ? )

嘉賓:

楊德強 體育專員
Yeung Tak-keung
Commissioner for Sports

梁芷珊 香港足球總會董事
Canny Leung Chi-Shan
Director, Hong Kong Football Association

馬逢國 立法會議員(體育、演藝、文化及出版界)
Ma Fung-kwok
Member, LegCo (Sports, Performing Arts, Culture and Publication)

李峻嶸 理大香港專上學院人文、設計及社會科學學部講師
John Lee Chun-wing
Lecturer，Division of Humanities, Design and Social Sciences，HKCC PolyU

地點: 維多利亞公園
主持: 蘇敬恆

Kim 合約幾時完？

馬逢國死把啦 屌
Btw 李峻嶸講書好正

兩個議題一齊講點聚焦

香港足球環境太好逼唔到班撚樣搏命

球圈人士請神婆不如請5件

N年前已經講過，香港隊基本上一隊要100%外流先夠其他人砌

咁不如真係執左個聯賽佢
逼班大帝出去算

咁又搞笑
不過d人要行出comfort zone ，搏命d

不如足總貼銭俾人外流

秒經 葉鴻輝有人要未

應該未，佢亞冠表現比平日差，要外流有困難

馬逢國

食屎啦， 有撚關心港超

睇下馬逢國點唱衰足球界

重點係太矮
東南亞都係因為本土龍太矮先會搵外援

外地球會例如馬超
香港球員每次正選上陣
都可以向香港足總claim一次補貼費
有無得諗

破記錄咁少人

城市論壇請左神婆上去

足總要做多d野
例如加入日本足總果個合作計畫，香港球員可以係j league當本地

柬埔寨果d入左合作計畫，有人去左j3,其它有d都話遲d有可能去

足腫請啲好agent黎向外推銷香港球員仲實際
出去試腳嘅機票同使費足腫補貼

香港波果然係小眾娛樂，從來未見過城市論壇咁少人

馬xx呢招屈機
無論係講緊足球嘅邊方面
只要燒到去外籍同入籍兵
即刻可以轉移話題

係咪連中學雞都無人去

泰國，新加玻等國入左合作計畫，可以係j league當本地球員

脫東亞入東南亞啦

香港應該去日本r嗰個計劃啦，人哋柬埔寨都得

咁少人證明本地足球不受歡迎

馬逢國頭先講埋d垃圾

問題係去邊嗟

泰超都唔肯去 幾難服侍

係咪考緊試

冇政治野講班五毛廢伯唔入場

true

看得自己那麼高 你覺得人地有乜原因好想侵埋你玩咩

神婆

對唔住 我錯

唔肯去東南亞去日本肯啦掛
j2水平都高過港超
不過要足總做嘢=無可能

J3都殺啦

明明同 jfa 簽左合作協定，
但又唔傾埋個不佔外援席位個協定，
足腫正 on9

球員心態又差
教練又廢
可以點進步

啱啱有個側面

日本方面有乜益處

威囉
英雄主義囉
疊馬囉
勁揪囉

擴闊 J league 係東南亞既影響力
目標係個發展商機

香港joke球

好過大量唔識波廢老9up既

呢啲足腫負責吹架啦

開拓左東南亞市場
例如泰國美斯去j1, 會多d直播

之後又會話唔識講日文，溝通唔到，野食唔啱，唔好食，掛住屋企 blah blah blah

佢地唔想去外流總係有n 咁多個籍口

D廢伯悶到瞓着

岩岩個鏡頭由羅太個胸轉過去

有輻射 呢個原因必殺

請嘉賓唔請南華果邊點討論

陳俊好都成日去日本啦
叫佢哋去玩就肯
踢波就呢樣嗰樣

屌你個cam man識影

姓馬條友9up乜柒

悉心打扮

佢識條撚咩

講起開拓市場
港超應該都試下開拓香港以外市場 (e.g. 澳門)
又可以試下部分賽事畀香港嚟到嘅外國遊客免費入場

佢地之後就會答你去日本玩最同長住係兩回事

樂仔講過畢業後想去外流
好似差1年

樂仔似係會肯出去果班
但首先要讀完書先

羅神所講 呢啲叫形象
俾人專業嘅感覺 唔係波牛咁

香港有空氣污染tim

羅太算唔算¼個

不要質疑香港足球員

我島然新加坡都有100萬台幣獎金小香港打北韓有冇獎金

講就咁多 實際就GG
台灣足協不意外

香港沙維去j league，會唔會多咗香港人睇直播

世盃外係咪得詹培忠有出奬金

多左人賭個場

鳳凰計劃三年先得60,000,000
一個石門場都起唔到啦

如果去南韓，就會話怕北韓打過黎

去歐洲驚恐襲
去南美太遠不了
去美國 美國足球（黑人問好

號

比得愈多咪哂得愈多錢
一日係呢班人in charge足總
根本冇必要汞錢入去

南崋老屎忽點敢浦頭

成班馬主，今日要入場，不了

丹尼幾時踢到港隊
下個國際賽實期得唔得

踢乜港隊 老坑都j

未有西班牙球員入籍先例……
唔知西班牙啲手續要搞幾耐

入籍洋腸隊

總結來講，都係stay 喺香港最好

邊個踢到左閘

true, 成37, 38歲
用住442先好過

喪train 王子好過啦

老坑都屌打大部分local

用摩西斯啦不如

王子要浸下
442踢到左閘, 上年港隊踢過

不如請油渣 佢最鐘意上鏡

垃圾有咩好Ｊ
J 442好過啦

雖然係事實

但dani ，不了

長遠一定係王子
但係現階段有邊個踢到
442就算啦
gps呢排點

442其實踢波幾有火
上場踢唔慣3後衛陣好慘

我意思係將來

港隊獎金有公式計

台灣獎金其實一向高到離罩
上屆奧運台灣係中國隊20倍
搵啲正常國家比較啦

唔覺dani會

我講緊9月同10月亞盃外

300億真係好撚貴

到時都可能唔係Kim

只係喺練波練過，一黎就要打佐敦

係陰公啲既

光仔

其實150億係起球場下面個商場

每年賺3億都係真
因為個商場
同個球場無關

體育城主打係商場
唔係球場

咁應該得返442 lu

其實可以
反正都關佢事

發覺而家邊線球員冇個識出波
有啲認同之前某巴打講寧願選張峰 一招斬波已經夠殺食

442都算？

上場佢跑上跑落 又係咁望三中堅個企位
踢得好辛苦好唔習慣
去到上半場尾段直頭捲起衫袖 無所適從咁

雖然好鍾意光仔 但無可否認佢防守比較弱 特別係死球

同埋佢依兩個月無比賽，狀態差

其實去美國讀u果幾個u仔有無機會喺當地落班？

如果個五萬人唔係可以搞演唱會真係搵鬼同你起

J香港簡迪好過

u隊都冇正選啦佢地

要係咁包基藍馬

幸福金真係以為個個球員一兩場就適應到3後衛

左閘主守咪得
對馬拉唔係死守掛

對馬拉可以試下王子

kim is watching

要攻咁唯有麥基咋喎

有冇人睇石地傷人個段片 進攻嗰個on9抵死仲可以報警惡人先告狀

丹尼=鬼版盧均宜
有上無落
比佢打3後衛個陣打邊既話肯定踢到好似盧均宜打亞冠咁

話時話，早排澳職新聞話依家未決定到加隊定係整第二級聯賽b league，係嘅好似話可能係2020-21球季

踢三後衛要清楚邊個截波頂波補位

442? 不了

但打3後衛2隻閘本身就應該有進攻意識

其實dani真係唔差， 長期係傑志踢正選， 一定好個衣家gps
不過衣家最fit 都應該係442

快！

最慘就係唔夠氣返後呀嘛
打打下體能下降就唔知上定落後然後就失晒位

上場好明顯後面亂曬 有幾下係兩個重疊
同埋兩翼衛進攻唔知點做好
大部分時間好似踢緊5後衛咁
兩翼衛係邊路無威脅

美帝鋒點睇
打左全季翼衞都冇機會入選

其實香港人崇日，根本就係對日本出口j league品牌有優勢，700萬市場話細唔細

原來96台有直播 有冇old news到

有冇ching發言

香港衣食行都係日本品牌

丹尼連港超都係70分鐘氣仲要佢返左閘走上走落

放心有kikl同helio同場就會唔清唔楚

其實根本係五後衛
反擊果陣左羅係接近唔上去

佢地開東南亞市場唔止錢重有政治因素呀嘛
香港根本WFC

都on9
香港成7百萬人起個場8萬人就差唔多
足球圈唔好咁自大啦
個場係每年搞SEVENS架
唔係足球用架

所謂既5後衛其實係幸福金既防守藝術
其實幸福金淨係識四後衛，要玩三後衛，不如揾傑志朱教

有人著天天漁港 南華

你係唔係on9
羅狂上去
啲人視野好差冇交波俾佢
羅上場可能係打得最好
基藍馬睇通咗走上去羅先有波踢

果個城市論壇常客黎

不如玩意大利十字聯防算9數

香港都可以政治因素，大陸最喜歡嘅外國勢力在香港呀

左羅可能冇膽攻掛,定係幸福金落order 叫佢淨係做防守

左羅上場係咁多個入面表現最好最穩定個個
係無人傳波分邊過去

睇親都見佢發言

442壓力咁大都唔係冇原因
羅嗰邊空到

可能真係佢既秘密武器

呢個撚男之友做乜鳩

咁基本上成個陣可以唔洗用442，右邊擺jack

呢個柒到唔敢聽

好老實442踢其中一個中堅位都仲得

其實佢上場算還好啦
唔係最好唔係最差啦

出波麻麻地咋啵 王梓好過佢

冇睇 有冇ching發言

Ricky都得
唔係廢金就得

金式十字聯防

葉鴻輝
艾里奧
442 法圖斯 基藍馬 技師李
黃洋
AV 陳俊樂
艾力士 高梵

又要見到墓臭，
不了

傑志10幾年前話要打中超都紅遍香港一時
但到今時今日啲人先再「重新認識」傑志

本身傑志幾十年來領班將個球會定位都定得有問題

啱啱陪frd去買北泡個staff話特惠賣哂 係咪真事

咪發夢啦

佢係球會冇得揀姐我諗

個職員係咁講

特惠價位係抵
賣哂都ok

大球場特惠飛唔係多好多咩

其實放大球場嘅話
特惠飛同套票唔係應該唔設限制咩

你就on9
你睇下下半場頭段先啦
無論有反擊定進攻佢都係企後面
係之後廢金先屌佢叫佢上

突然諗到 原來金最崇尚嘅體法
其實係舊時代北韓超體力化機動化嘅足球

食屎狗！

馬逢國上《城壇》指南華降班長遠係好事：比到機會年輕人

當年政府推出「鳳凰計劃」年花2,000萬元「打救」香港足球亦未能令足運展翅，升格的港超聯入座人數每下愈況，本地著名百年球會南華來季更以重建青訓理由自降班甲組，足運是否已在黃昏？。《城市論壇》今日主題為「南華光環退，足運近黃昏？籌建體育園，招標要誘因？」出席嘉賓有體育專員楊德強、香港足球總會董事梁芷珊、體育、演藝、文化及出版界立法會議員馬逢國、理大香港專上學院人文、設計及社會科學學部講師李峻嶸。

梁芷珊表示南華降班帶來重大打擊，她解釋支持足球與否屬一種心情，少了南華球迷會少了一個對港超聯的合理期望，自動降班十分打擊球迷心情。對於坊間有質疑鳳凰計劃的資金花在球會高層身上，身兼飛馬足球隊主席的梁芷珊強調，「政府嘅錢係完全冇去到球會嘅」，因資金都用於完善足總架構、青訓、支持香港隊等，亦支持了一部份足球從業員。

李峻嶸先笑言南華降班是「好事」，因為能引起話題在《城市論壇》討論本地足球，稱《城壇》已多年沒有討論本地足運，而南華退出有如此大震撼，代表南華的品牌對社會有很大影響力。他形容英超入場人數多，但其實與港超屬兩種商品，足運發展或反映「政府係唔係當扶持香港波係一個重要嘅政策組成部份呢？」

馬逢國就指南華是知名球隊，退出港超聯會有短期影響，而長期而言，因為將資源放在青訓，「其實值得期待」，提到「港超聯有好多外援，本地青年球員上陣機會少咗，如果比到機會年輕人，未嘗唔係一件好事」。

足總班on9
咁多位好心特專唔洗set quota啦
撚會爆咩

甲乙組咁多隊
大把年青人有機
港足前途一片光明了

根本香港隊無論咩比賽嘅飛

。絕對要降票價，我建議50、100
。套票同特惠飛唔應該有限制

1睇就知 馬逢國冇留意開本地波啦
講埋d廢話 9埋搭8

唔明請佢嚟做乜

好想玩佢地個鈴木盃

呢啲比賽 俾錢踢都值

、體育、演藝、文化及出版界立法會議員馬逢國

cityline仲有特惠

事實上港足R sponsor俾自己都有困難
點R sponsor出鈴木盃

香港真係好撚慘架
香港大公司只係呃鳩香港人劏鳩香港人
完全冇吸外匯能力
佢地邊會去東南亞做廣告

cityline有冇set quota

根本東南亞市場潛力好大

搵班垃圾上去鳩講 為南華自降護航

鬼唔知咩
香港班有錢佬控制住政府幾食幾代
使撚做

唔係話乜，依家最有機會r嘅公司得香港航空，以佢近年大搞，如果傑志或港隊搵佢哋贊助出亞冠或亞洲杯好大機會肯

去通利又有 cwb hmv條友on99

大球場特惠應該冇限？

呀議員你即刻仆街死都係好事
咁你唔即刻死

香港航空
上次港隊去打泰國
證明國泰真係仆街黎

連柬蒲寨作客mk場都有當地廣告版，果邊買埋個直播訊號，咁先係職業足球囉

希望傑志下年揾到sponsor 啦

成龍
不了

冇得睇lu

Sor喺澳洲睇唔到

HX 不了

但如果贊助無所謂

你啲心態堅唔要得，你估你香港波依家好受歡迎？有人贊助你仲咁多嘢講

香港航空根本就係同國泰鬥長命

開左vpn 就睇到喇

因航賤到無人有，佢連少少贊助都唔肯俾香港運動員

有錢就執啦人地同掟落海冇分別

拎去玩對沖

林樂勤上左港男的星期天

咩黎

HX起碼肯upgrade港隊當鼓勵
我因為咁先會坐下HX

Fatso巴做邊間?

港台節目 黃興桂主持

宜家最慘係搵左成龍做代言

btw星期二落雨 同打風

難求緣份至 難求全合意
一生總有第一次

聽聞免費飛派得幾好，不過唔講打風，淨係有雨落呢班球迷都唔知入唔入場

好辛苦先爭到 不過又熱又焗 行嗰段加山路好辛苦

睇睇點解block海外ip先
一陣可能upload上facebook

唔知係未東方想借好多棄將俾夢想dc

運豬車咁入
點會辛苦

東方B隊

謝朗 lali個啲借足咁多季

個名改做夢想港菁啦屌，叫夢想fc都唔知做乜鳩

伯明翰fc (香港）

點解唔就咁叫港菁

二百蚊仲要落兩,
不了

肥梁借人俾夢想fc,咁即係夢想和黎生無關

夢想基金贊助

佢係代言溫哥華條新線嗟，想賣廣告俾鬼佬睇嘛

Thanks原本唔知

坐巴士上去囉

成龍擋煞咋
有算命佬話成龍今年會有空難
成龍搵野對沖下

9527

體育專員楊德強表示政府已大力推動本地職業足球，更稱：「英超挑戰賽啲飛好快賣哂，熱刺來港反應又不俗，港隊賽事都多人關注」；反映本地足球已有進展。理大專上學院講師李峻嶸認為，楊德強的說法不恰當，因為外隊訪港和本地職業足球是兩件事：「係兩件商品嚟」。他重申政府是否「需要」撥款發展職業足球，才是要認真討論的事情。

梁興傑、羅曉聰、梁諾恆及艾華加盟飛馬

幾戇鳩先up得出

利申買左hx機票 唔想死

有啲咁嘅體育專員死得啦
本身都有隊本地球隊 今年無埋
咁都話有進展

楊正光擔正

我祝你無事 HX飛機嚇死你
維修保養簡直係最低水平

冇打包到大佬

Too weak

又係wiki source定點?

要大佬只可以俾防中佢打，用胡晉銘唔好

News

大佬收得皮

用麥簡迪唔好

加盟屯門菜檔

去大埔味濃

飛馬年年都好睇唔好食

其實體育專員職責係乜9

大埔嘉道理農場

source?

駁唔到

有巴打講過大細佬兩個要一齊簽？

09
羅曉聰/蝗俊皓 細佬 新外援中堅 鳩柏倫
胡晉銘 利馬
柒爺
艾華 沙華 澳門球王

好在細佬無跟翻 av 堅

體育專員wo 搵唔識體育既人空降黎講 已經夠搞笑

即係只留利馬

我今次第一次搭

靠堅daddy收留佢

預左

覺得奇怪姐次次都一齊轉會

香港特別行政區政府今日（一月二十九日）宣布民政事務局副秘書長楊德強獲委任為體育專員，並於二月一日生效。他將負責統籌及推行體育政策的工作，包括協調各決策局和部門、體育總會及相關組織，繼續推動和落實政府的體育政策目標，即體育普及化、精英化和盛事化。

民政事務局局長劉江華說：「體育專員不但要熟悉體育，亦要熟悉政府運作及具管理經驗。楊德強先生熱愛體育運動，自學生時代至今一直積極參與不同球類和長跑運動及比賽。楊先生一九九四年加入政務職系，在行政和管理方面累積了豐富經驗。他曾協助籌辦2008北京奧運和殘奧馬術項目，而在擔任元朗民政事務專員期間亦致力推動地區體育發展和增加區內體育設施，協助元朗區在第二和第三屆全港運動會取得理想成績。」

體育專員亦肩負其他重要工作，包括籌備興建啟德體育園區、推動在將軍澳一期堆填區興建足球訓練中心、檢討本港的體育設施、制定下一階段提升體育總會管治質素的策略，以及為殘疾運動員及推廣殘疾人士參與體育活動提供更全面的支援。

差在中學班際康樂棋大賽優異獎未寫落去

用二、三線兵 個教練又冇料

留名睇大佬跟av堅

港超聯球會香港飛馬主席梁芷珊今日出席完港台《城市論壇》節目後透露，上季中重返飛馬任助教的楊正光將接替離隊的奇雲邦特任球隊教練，但邦特返回英國執教英冠伯明翰，但會留任顧問。

羅太表示，奇雲邦特決定返回英冠隨列納執教英冠伯明翰，但會改任顧問，而他已向上季中回歸任飛馬助教的楊正光，將99%升任球隊主教練兼領隊，而邦特離港前已向楊正光授下新季組軍錦囊，另外，球隊新季會不太計較成績，進一步降低球員平均年齡，希望隊內小將球員可以慢慢成長。
她說：「球隊已從南華羅致四名球員，分別是門將梁興傑、守衛羅曉聰、中堅梁諾恆及翼鋒艾華，而外援則有仍有合約的利馬留隊，其餘則要進一步研究。」她表示，球隊主要贊助商ZTE將會繼續支持球隊。
記者、攝影︰曾雁平

沙華都唔要
唔通去夢想隊

竟然唔留沙華

應該話跟返daddy係再生

攞黃俊皓去左邊，跑狗倫返後備席啦

我去到飛馬邊有前鋒踢？又打閘？

即係繼續hea搞 但班費多多

飛馬育兒所
東方護老院

梁興傑
黃俊皓 外援 梁諾恆 XXX
利馬 胡晉銘 麥簡迪
艾華 球王 外援

我國，philip, sean去邊隊

major都唔留 上屆打得好好

傑志外國人俱樂部

終於可以睇少啲76勇打中堅

傑志會唔會要埋sean
for the good of hk

腸B

all go to Kitchee la diu

已經證明左自己

唔掂

##
幾好wo

沙華養完一季傷後先放棄?

點解叫蝗俊皓，有故事?

大佬無人要

咁撚廢落甲組算啦

我諗最後會留major
外援打到多位好有用
加上亞援唔易搵 正常會留嘅
沙華都值得留喇 有技術嘅 target man
不過又係睇戰術囉

組隊踢中超lo😏

楊正光會唔會又搵返佢契仔巴域斯

講真好想有航空公司sponsor港隊
但唔想香港有一場足球隊空難

講真打中超啲飛機錢完全唔make sense
筆錢真係已經可以大搞青訓

支那都唔比

2017一定要得

夢想係搞一兩年唔搞

平時唔係要打包大細佬咩
定係大佬諗住掛靴?以前有講過想掛

其實咪即係副秘書長改個名

如果自降個隊係傑志東方
應該唔會有咁多noise同上頭條

有副秘咁高級？ 唔係丙級政務官嚟咩

勤仔？

啲傳媒吹到佢體育專家
睇佢出黎9up真係獻世

高級的

幾時先有我朗消息

吓 有亞冠 都仲要自降
唔會冇noise囉

唔計印度 強國 兩個人口爆炸ge國家

全世界最多人口ge區份就係東南亞十國
有6億人口
而且都幾鐘意足球
你話市場幾大

Air asia得唔得 佢有贊助abl 東方玩具部都係靠佢

即係仲有機

有，黎厚脫離魔掌去夢想

香港比呢d人搞體育真係on撚99

點解咁多人咁鐘意改wiki

唔係咁講呀 有錢賺因航就仆去做架
七欖佢地有份 跑馬國際賽以前都有贊助
香港波？提升唔到品牌image 冇錢賺 不了

成龍係海外受歡迎 冇咩問題呀

冇做功課又扮識野交差 冇撚腦

咪又係嗰幾個IP
唔洗理喇

問下佢富力d波點睇

羅曉聰有約都離隊了，睇黎南華淨低個啲飛馬都冇興趣

mk聰又打閘

你ON9呀打閘

好過踢甲組啦

羅神唔要謝家強

左閘都叫有人，未去到 xxx

其實羅曉聰可否勝任rwb？

最差咪用小志強
搵佐敦打閘即係又KO多一個新星

可能貴

禾果

法國你成日提佢，你係佢打手？

yes

咁佐敦應該去邊呢

飛馬肯搵拳贊 高美斯就正
09
黃俊皓 細佬 保贊 賜b
謝4 利馬
艾華 柒哥 jordan
高美斯

狗保仲未出文噴精

搵家蛋同高美斯夠了

rugby佬拍細佬

南華2.0？

謝4+利馬 好好j

變左羅馬之後不嬲都係架啦

咁樣踢起上黎仲柒過南華

上網睇
積施利，殷亞吉，陳柏良係中超落閘前簽左5年
高，法叔，基藍馬等人果d今季完約，
返香港？

機會應該幾低，佢幾個有cv+agent，去馬超泰超玩多2年都得

東傑瞄撚準備

飛馬新季的方針是年輕化球員，不太介意是前三前四，希望球員有多些機會讓他們成長將來接軌，希望將來能夠為港隊接班上可做到一些功夫。

會唔會註四個外援就算

亞冠？

我島出線機會50%

法叔留貴州當外援都得啦，平靚正

少爺仔都25歲，連國家隊都未入到

我國都好似得1次
aya杯20幾分鐘傷左

少爺仔長期打錯打法
佢明明係box-to-box比人用黎逗後分波同做攔截
一係你擺佢上攻中專注進攻好過

果然愈冇期望先係最有希望

佢做唔做到DLP？

要打亞冠簽呢三個好重要
本地身份但外援級實力

認真佢比波好麻麻
有時仲會係後場扭失波
唔係好覺佢得

基藍馬一定唔係

佢夾心階層囉
身型比較好但技術可能仲差過本地中堅
但有護照無咩所謂啦

返東方

成個港足post都係禾果打手黎架啦

禾果幾時外流？

學閪值7萬 禾果值10萬

果次好似唔係傷
好似係唔滿意佢表現?

出到去一定身型行先

係啊 不過搵發哥會仲好

基藍馬係有用心踢洗既 態度積極

算吧啦
其他本地中堅掂到個波表演技術先算
基藍馬一定係香港2號中堅

如果可以拍多d呢d宣傳香港同香港足球既片就好

其實係睇下謝4肯唔肯去傑志，
我信伍 daddy 一定對佢有興趣，
當然狗志都一樣

少爺2014年亞運打起之後嗰兩年南華亞協都擔正，點知一直都上唔到位

畫家扭波 勁撚過足球先生

+蛋當本地？

Come! Hong Kong Football
4 分鐘 ·
飛馬簽入門將梁興傑、後衛羅曉聰、中堅梁諾恆及翼鋒艾華

本地賽繼續當本地
亞洲賽當外援

鄭松泰

唔係大細佬一齊簽？

仲差兩年

仲有時間上連登

你聽佢9噏啦，人哋啲機又新，用返hea記做維修啦

簽得過

捉到鬼未

佢成9日嗌無錢，然後走去贊助澳式足球隊port adelaide, 俾公司啲員工屌到核爆

鵬
金奉珍 艾里奧 法叔
肥jack 華佬 黃洋 費7
av alex 高梵

幾好j

lm

大佬典算
唔通真係要轉行

香港街場致命攔截，家屬報警

呢個post 好低汁，特別係嗰個香港最美的是樓價 ，波都唔識睇，喺度9up，仲要醜化香港足球，Dllm

揾羅生羅太五件是旦一個做，都好過呢件垃圾

白鬼公器私用
只贊助鬼佬比賽/球會

俊立都好過佢

幾年前東方示範過啦，wfc

根本常識黎，唔洗做功課都要知啦

香港政府會唔會同電影界講西片上畫量增加反映本地電影發展有進展
香港政府會唔會同音樂界講外國樂團來港表演加反映本地音樂發展有進展

live post

外國人俱樂部

職業港會？

HKFA派飛未?

有av一個土生土長操流利廣東話港人
仲有本地幻幻係後備
已比港會優勝

柒爺加艾華

各位球迷，下星期二於港隊比賽前，我們將舉行"集萬人簽名，要求南華續留港超聯"簽名活動，是次活動已得到警民關係組批准，我們暫定當日6時開始會在圖中位置(即東院道、大球場徑及加路連山道交界處)擺放街站，歡迎各位到時簽名支持！學老曾話齋，信一個人，不如相信每一個人！如果你想南華留係港超聯既，就企出泥同我地一齊共同奮戰！

伍家謙：你我他的南華

本地老牌球會南華宣佈退出頂級聯賽，全城譁然。無論是否擁南躉，都應該有點失落。

在某種意義上，或在不少人眼中，南華就等於香港足球。

大膽一點說，我輩男孩若對本地波有丁點興趣，就十之八九源自南華。家中愛睇波的父執輩，總愛把南華乜、南華物掛在嘴邊；小時候看體育新聞，時常都聽到這支傳統勁旅的名字。日夜洗腦，未識睇波，南華二字已早深印腦海。過去一個世紀，球壇幾多勁旅先後冒起，甚至雄霸球壇幾年，但最後唔搞有之，變弱有之，南華卻一直都在；但凡外隊比賽，總見南華影蹤；新秀球員冒起後，「上山」似是成人禮。天下武功出少林，古去今來，港人耳熟能詳但從未穿上南華球衣的球星，只佔少數。

縱有戰績不佳時，但高掛於大球場旁邊那幢建築上的會徽，還是具一定號召力，表現再差都有一批固定支持者；這支球隊有力左右球市興旺，她不在前列的日子，本地波就是沒那麼熱鬧，這是你喜不喜歡她都無法否認的事實。從前南華淪為護級分子，有球迷焚燒垃圾搞事；過去十載殺入亞協盃四強的香港球隊不止一支，惟有南華可令球迷坐爆大球場。家母連足球比賽幾多個人踢都未知，偏偏認得紅衫白袖；申請降班新聞一出，幾個從不關心本地足球的朋友都連忙share。本地球壇，多少球隊升降贏輸閒如立秋，又有那一隊動根頭髮都可引起全城關注？

一如前文所寫，歷史告訴我們，南華表現好壞與球市高低掛勾；聳立一個世紀的招牌悄然遁去，任誰都會有淡淡哀愁。眼見百年老店因各種原因中落，恰如香港今日寫照，身為港人，又豈能不傷感。因我們都知道，來季港超，就是會有點不一樣；展望球市向好之外，亦望南華否極泰來，讓大AL的歌聲再次響遍加路連山。

大家覺得法老教主畫家果堆會返香港定係去東南亞掘金?

BTW羅素去邊?

南華球'迷區fb

支持！

呢條友成日踩香港
香港任何野都踩
其實有堆account都係咁
起底清楚哂

教主返東方幫手打亞冠外都唔出奇

但法老咁既表現有其他地方球會挖角做亞援都唔奇

以為我珊做左人地老母

上場友賽約旦不足3000人入場，金判坤坦言失望:「確實是失望了一點，這可是陳偉豪的告別賽。我們能在世盃外創佳績 ，也有賴主場球迷支持。」

球迷回應:「足總把球迷當做ATM, 並謂希望球迷贊助, 錯誤定價令陳偉豪告別賽入場人數偏低。周二晚將不會入場, 望眾球迷齊心給予足總教訓。」

飛馬mk聰

佢留定走有啲難講

如果佢離開貴州，我比較想佢去馬超

傑志最少有四個同謝4相似類型球員

去苦力捱下啦

咩球員加盟元朗，南區

唔知閪仔依家點

奇怪飛馬點解搶09都唔搶香港輝

09都契契地羅氏

希望香港輝真係去元朗
睇落真係得元朗同流浪仲有位比佢踢正選

傑志 - 膠鵬
西方 - 中國輝
南區 - 謙
大埔 - 李三腳/保羅
元朗 - 閪仔?
飛馬 - 09
流浪 - ?
理文 - 廢中?
夢想 - 謝家榮
畜力 - 超班龍

廢力斯 廢子揚 燒亮有冇跟垃垃去流浪?

零封北韓100%既事la

北韓和到卡狗
所以香港輸硬
一定係咁
除非唔係

唉
冇辣殺⚽️睇嘅日子好悶

全晚睇賽車

Watching 英撚幼齒
咁細個已經咁勁

兩個問題：
大球場只計下層同南北看台有幾多個位？

依家甲組嘅班費係幾多錢？例如神器同黃大仙

1. 18257

2) 1-200萬

正解
冇外援嘅有d 70萬左右

1-2百萬真係有球迷都夠頂喎

咁早開定

梁芷珊透露先從南華引入3名華將梁興傑、羅曉聰、梁諾恆及外援艾華，據指隊中黎洛賢與黎格爾將會離隊，而外援除了尚有合約的利馬，其餘門將基斯贊、中堅艾華度及查維斯等或不再留用。

騰空筆直請家強？

有邊隊會要黎洛賢呢
除咗夢想FC

垃垃

查維斯可前可後 救左飛馬咁多次都唔要?

世青u20決賽果班夠唔夠屌打港超

人地tom davids 18歲就踢緊愛華頓正選啦

Major

其實一定夠

飛馬做事較快
應該簽09個陣 南華未傳散班
就算傳左 飛馬都唔會搏佢 散班 先簽德古

啲節奏快到

世青盃全場人浪

說好的ULTRAS呢

黎洛賢

外援係或
唔係confirm
最後應該會留一兩個

會唔會有球會簽番利奧 駿其果個

唉如果打亞冠外既係飛馬咪好，可以呢隊多當打華人既球隊可以走到幾遠

會去邊

夢想

肯定左?

蘇沙2.0失敗

我估

好似同俄羅斯球會簽咗約

3年

佢係唔係真係入香港籍先 仲有蘇沙有啲港甲化

法圖斯有冇ig?

有，我中港大戰嗰晚request咗

佢而家都未accept

佢邊似kiki同sandro果d
成日有時間玩ig

明明而家 ig 可以一次 upload 10張相，
條契弟硬係要逐張逐張咁 upload

因為10張唔夠
佢試過日up30張

搵到了 睇嚟淨係會accept 自己d friend

今日韓國世青杯決賽門劵賣緊 10000至30000圜
3萬圜 = 207港紙

上年踢歐霸果隊索爾亞

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

好野無人識欣賞 係駿其個年都係打後備

佢勁啊 技術好好
Fm都簽番佢

因總：港隊抵睇啲

痴線佬啲口號真係麻麻

梁芷珊指下季球隊會更年輕化，不計較成績會下跌。

今年已經第8

因總邏輯
世青杯一屆有52場
港隊一年有12場
港隊價格係世青杯4倍都算抵睇啲

我覺得足球小將幾有潛力

飛馬 降
南華 升

你們懂的

今季d成績已經夠差 仲有得下跌?

索爾亞 今季歐霸對過曼聯

港隊已追上國際水平 門票價格方面

世青決賽周關港足痴線佬死忠乜事
港足老忠痴線佬梗係全副身家all in 睇香港國家隊

法國有人以為三百億好貴，其實拆返開條數黎睇個價錢算係好正常

盧均宜打亞冠邊有攻過 我淨係見到佢係中場線妹完一輪之後橫傳

狗志，狗德，李志海，曾建晃，楊挺，邢瑜，閔俊麟，陳佳奇，向嘉馳落地獄

想問下港隊打氣果時有首民謠 叫咩名

與其d錢拎去起鳩鐵同港支澳大橋
咁不如拎去起球場好過

冇記錯對河內5x分鐘已經冇氣

可以有幾遠, 咪一場同兩場既分別

好似係

港隊練波呀？

痴線佬有冇喺video度唱過？

呢隊係咪今季同獌同組打歐霸盃嗰隊？

唔明

係咪"we love you we love you and everywhere we follow we follow we follow"
呢個係抄水晶宮chants

肯定啦

順便簽埋約

成隊港隊簽哂好冇

港隊全力支援傑志打亞冠

完。

熱刺新主場都只係40億港紙
成個熱刺新主場發展區計畫都係75億港紙
當啟德多個室內場要多50億港紙都應該唔超過200億港紙啦
仲未計英國人工同料都貴過香港
香港班土共Cap水Cap到傻撚咗先真

拆開睇個主場88億都貴啦

支那下場波都係賣160人仔一位

預撚左啦
係上水起個廁所都要一千萬

天也老任海也老 唯望此愛愛未老

我地越反狗總就越加

講真佢係未驚過 佢宜家主打後生學生哥

香港球迷見非華人就j㗎啦，到今時今日都有人仲j緊丹尼踢港隊

300億邊撚度平
計返佢交貨水平
成個計劃最多120億

真係主打學生就話
今朝學生買飛都要呃鳩佢賣哂學生飛

好心有心做打氣組織就唔好執著坐靚位，試下龍門後啦

真呃嫁咩！？

唔夠人其實龍門後仲冇氣勢

點解個教學係冇we are 香港噓噓噓同fuxk you referee

個職員唔識姐

傻閪換傻閪

純粹覺得對北韓派成萬張飛可以試試咋，平時mk場我都覺得留喺28區無問題

北韓派飛係上層定下層

咁你講下邊個踢左閘攻到

主層

但入場都唔知有冇一萬

好柒
唔敢唱

啱啱喺ig live 問左Kiki , 我同佢講話我地想睇佢為天津上陣，之後佢答我I don't want to play in Tianjin

心直口快

上次一唱射他吧約旦就埋門……
燈到

同一個beat覺得hong kong all the way 好過香港隊勁揪

係I don't want 定 I have no chance

係咪綠袖子

小心d講野

香港D人嫌佢太獨呀嘛
但係佢一個扭晒都無人交

they don't want you play

繼CELIN後第二個踢完港超升LV踢烏超
兩個打香港果陣都比人嫌棄

我成日都話係港超/甲水平低，嗰陣畢特吓吓俾位，係啲隊友追唔到，仲有人話佢9斬

想問港隊比賽係咪都要比場租？

kiki係咪已經轉左做韋素翻譯

沙恩果陣入波都唔少
不過比人嫌佢唔夠屈松

利奧就話佢獨扭

但兩個都超班架啦

話龍門後可以砌到red wall
但係香港隊連死忠都唔夠多
只會係一廂情願性幻想

到有日儲到足夠數量唔介意坐咩位一心為球隊打氣既死忠
再慢慢逐步shift去龍門後至係路

dani攻條撚咩

Agger我都係咁諗 仲記得之前tpohk得廿幾丁友坐大球場龍門後

龍門後好難帶起其他人一齊打氣

Test

呢條友咁勁居然係FREE AGENT

睇翻wiki法國亞盃外入場人數幾有保證
2007 對烏豬7600
2011 對巴林6000對日本13200
2015 三場過6000

如果定$60,20加派飛15000人應該有，不過足總自尋死路定$200

佢想去歐洲但未有人搵佢落班

其他國家死忠坐龍門後係因為波飛平d，香港一張飛鳩坐邊會有人走去龍門後

旺角我會

每個位放張顏色字砌啲字出來
球員入場個時可以舉

佢地拎黎切橙墊住用

有得墊住張凳 正

現實:一堆空凳，阿伯用嚟當氈坐

都唔知嗌嚟做乜柒

我都唔明
除左對恆大嗌係有用之外

抄都抄到柒過人，支那狗係全句叫（傻閪換傻閪，傻閪屌傻閪）我地就淨叫前一句

香港係「球證！屌你老母」
有拍子架小朋友

【亞盃外】港足今起集宿備戰北韓

港隊前鋒麥基表示，港隊已有一段時間未有在香港大球場比賽，球員可能要點時間適應，但可能有更多球迷入場為港隊打氣，足總將賽事改到大球場進行是可以理解，他說：「據聞大球場可能會稍為收狹邊線，至於是否這樣，明日操練便會知道。」港隊明日傍晚在大球場進行賽前最後操練，球員將把握時間熟習場地。

你帶把瑞士軍刀撚有人知咩

笑撚死人

菁英盃決賽有個阿伯係咁問人食唔食蘋果
我差D一腳西佢落去

計埋派飛可能多過之前港支大戰

我問你食唔食蘋果姐

腸仔蛋就食

喂阿哥派一萬飛都多唔過港支大戰就執柒左佢啦因總

gay

gay呢樣嘢港九新界無得避

因總派出旺角場容量一倍的票
(1萬派飛+2千贊助商/足總飛)

咁都多唔過港支大戰
要研究香港是咪有黑洞

啲阿伯用手甩橙皮架喎

其實都預咗成80幾億俾佢調整 你寄望佢唔會洗哂個啲錢好過

可能有好多學生攞左飛心諗wfc 然後唔去

唔超支要追加撥款已經偷笑

參考哂其他國家啲場
300億真係好撚貴
130億全包加20億調整差唔多
都未講香港勞工保障差過正常發達國家

朋友你經驗還少
有幾個阿伯幾時都用刀的

最撚憎廢伯入場食花生栗子 食完成地殼
然後佢見成地殼就調個位坐

見過有個阿伯著睡褲拖鞋渣住把刀行上樓梯坐

無知一問
合約管理，人工薪酬要11億

艾華度唔係去大埔咩？

話艾華度有得留底，後面個句又話艾華度已經揾到新東家

大鳩頭up乜鳩呀
有冇睇清楚先出post

沙華都唔要， 季初佢冇傷果陣好勁

有同無得留低都好大分別

即係迪亞高同艾華度去大埔

大鳩頭做下校對先出文啦

大埔外援實力無提升過

咁大埔就齊腳
唔會要艾華頓

咁艾華度點都好過烈馬既
反而想知下季大埔邊個踢正前鋒

迪亞高好似話離開香港落班喎

袁振昇

對唔識聽廣東話既對手/球證用廣東話鬧人串人
同公眾地方打飛機有咩分別

係喎唔記得左佢

遲吓就會將佢同禾果一齊吹奏

睇清楚啲

屌我明了

屌你大頭仆街死啦 成篇野最重要果個字都打錯

dhiego 唔是離港咩

港隊踢夜晚

肯定唔曬 坐大鐘底其實都OK既

星期二會唔會踢唔成

個風唔係星期二朝最接近香港咩

最多落雨應該冇事

點解kim次次踢之前都爆曬啲戰術出嚟

有冇人覺得妙手仁心個弱智好似肥邱

星期一晚星期二凌晨最接近本港
最盡三號波
其實最多只係落雨打雨戰

小明左翼衛
右腳打左

更衣室直播牛丸

你對個個國家都要google translate架啦
你認為三線國家班人聽得明英文咩
就算聽得明都唔肉痛啦

海外巴打幫我睇下睇唔睇到

係日本睇唔到

至少都要識基本英文啦
國際語言同球證溝通

痴線，佢話我版權個度有問題，但已經遮左亞視個logo，咁都過唔到

好老實自己嗌口號點解要對手聽得明？
就算你話傻閪換傻閪係想嘲笑對手，但我地香港人自己自high下我又覺得無乜問題

Fuck you number two

Tophk facebook:
明日，大球場104區見。

#TPOHK #RoadToUAE

剛季效力南華的翟廷峯、陳肇鈞都已獲同一支港超隊垂青。

元朗？
元朗需要右閘
or 理文都未夠球員

help me again, new one

All black fc會入場幫港隊打氣

WE WILL BE THERE TO SUPPORT OUR SECOND HOME, HONG KONG!

TUESDAY HONG KONG TEAM WILL FACE NORTH KOREA!
THE TEAM AND PLAYERS NEED OUR SUPPORT TO GIVE OUT THEIR BEST.
ALL BLACK FC WILL BE AT THE HONG KONG STADIUM TO CHEER UP THE ENTIRE AND PUSH THEM TO THE VICTORY!
WHAT ABOUT YOU?

痴線佬會坐邊

港足/港超 = 早場戲飛(仲要no imax no 3d)

有冇人agger

hkcc

港足仲貴幾倍wor ching

過左12點當星期一

應該tpohk左邊個幾段

讓隻外援仲要

香港飛馬舊有外援似乎唔係好啱新一季坐正嘅主帥楊正光嘅口味，所以除咗有約嘅利馬之外，沙華、迪亞高同艾華度都<<冇得留低>>，可以踢中鋒同中堅嘅查維斯就會再度度先決定。聽講迪亞高同艾華度亦已經搵到新東家，會同前度「堅爸」再續前緣～～另外，香港飛馬主席梁芷珊，周日（11日）出席一論壇後向傳媒透露，已接收咗4件「少林兵」，包括梁興傑、羅曉聰、梁諾恆同艾華。

迪亞高真係去大埔

楊正光大清洗

上便講過覺得光sir有機會簽返佢契仔巴域斯，有冇人有同感

要巴域斯不如要返查維斯

數據王

查維斯數據都好好

右邊果d啦，真係唔想再同中圈附近d廢伯嘈，都帶動唔到氣氛㗎啦，離遠佢地咪仲好

很感謝 Mushroom 同 WEHK 團隊帶來香港 patch

整體好好玩

不過除咗啲手臂問題外，啲能力值都好難理解

sor
i mean 價錢應該要

出問題嗰d手臂可以暫時幫佢地較返短袖就ok

一個個球員轉短袖？

好得意，例如用南華，紅色主場出晒事
偏客深藍乜事都冇

除咗南華主場，試到港會主場同東方作客都有問題
共通點除咗淺色，都有可能係同一個 template ，三間喺膊頭上？

不過其實想講啲能力值多啲
例如 KY Lo 溫俊勁得有啲誇張
反而妹早 Matt Lam 嗰啲好廢
同埋我打南華輕鬆炒5球，打流浪啲日本仔用奶力和和到 2:2

Ok now

飛馬接收南華四將

足總免費飛？

打完風大球場會點

金正恩與青年運動員
入面有4.25贏北韓聯賽係金日成競技場比賽嘅片段同接受金正恩嘅頒獎

腸b係香港數值最高既球員

同埋唔知點解我玩ML係澔天流浪頂左東方個亞冠位，另外入edit睇，每一隊d代表色都係錯。
拉落d見每隊都有打批對手簡，自己ff左一埋打脾出來

今次啲能力值整得好急
下個version會調整返啲能力值

唔緊要既，唔係你地有心整我地都沒得玩

沙華又話養黎入藉 家陣又放

可能梁志榮隊波要呢

久保出左文
6月10日（六）晚間10:55分主審吹出終賽的鳴哨，中華男足在亞洲盃第三輪資格賽小組正式賽，踢出我國在亞洲盃資格賽改制以來的歷史首勝。不論是在新加坡惹蘭勿剎體育場（Jalan Besar Stadium）現場，還是國內守在螢幕前的每一位觀眾，終於看到陳昌源的強勢回歸，帶給中華男足的質變與感動。更令中華男足振奮的是，客場小勝新加坡男足獲得3分，為踢進2019亞洲盃決賽圈爭取晉級機會

大農場

我朝球員無懼風雨

夢想FC諗住清一色西班牙外援，會唔會接收埋佐迪、丹尼同列斯奧

yez

本場比賽，黃海隊除了缺少前鋒拉基奇壓陣外，主力左邊前衛高梵也因為國際比賽日的關係沒有到場。這嚴重影響了球隊的邊路進攻。下輪迴到主場對陣保定容大，高梵將歸隊。希望黃海隊能夠重整旗鼓，拿到理想的三分。畢竟，客場拿分難的缺點一時半會很難改善，黃海隊想要穩住如今的成績排名，只能繼續加強主場的戰鬥力。

高凡既重要性

打風唔一定落大雨

打風不如去斧山踢啦

官方:卡佩羅執教中超江蘇蘇寧

艾力神中甲可能比人炒

亞洲足球黎架呢度 英文真係大把球員唔識
你問我佢點生存
我都唔撚知

點解口號要人地聽得明
同埋係咪自己望得自己太重 以為係球場叫個啲口號真係聽得到係英文？

北韓由多哈飛抵香港未

唔係琴日屌閪灣練緊波咩

前日到左

即係香港喺體力回復上完全冇優勢

到左好耐了

只求明天港隊有波入

會唔會落雨落到仆街

1-0就夠

通常個風走咗之後會最大雨
好大機會雨戰

唔明點解要支持
1）南華又玩彈出彈入俾人挽留？
2）依家擺明係南華班大佬唔想玩 而唔係無能力玩

KIM輸波會否OUT

no

最多唔會搭地鐵返屋企姐
（但依家佢人工 uber啦

足球圈笑話連扁，據聞港隊明日出戰北韓，為了戰術需要，可能將大球場比賽草地收窄，不如將旺角場搬去大球場啦。
如果真係收窄後都輸波又點呢？

咁都叫笑話？？？？

腸b唔知點解會變左全game最勁香港人

布力治巴

班撚屌係鍾意拎本地波來抽水架啦

唔係證明咗旺角場係因為看台近所以先有壓力咩
大球場劃細啲係唔係仲遠看台
冇壓力

咁先正路

雨戰對港隊係咪有利

Source？
照篇文咁講，即係乜都唔冼做

上次收窄左都要輸比阿聯猶4粒，仲記得陳7 3打2 40碼粒射。。。

雨戰增加造波難度
理論上對善於造波一方影響較大

出奇招？港足或收窄場地迎北韓

香港足球代表隊昨日開始在酒店集宿，為明晚亞盃外B組迎北韓的大戰，展開最後階段的備戰；港隊教練金判坤經上周中對約旦的友賽試陣後，將續用3-4-3陣式出戰，而大球場或會收窄場地作比賽。

續用3-4-3陣式

港隊在亞盃外最後一圈外圍賽首戰作客不敵黎巴嫩，明日首次主場出戰對同組最強的北韓。港隊上周友賽約旦改踢3-4-3陣式，整體效果令人滿意，教練金判坤將續以此陣式迎北韓；從港隊昨日傍晚在傑志中心的操練所見，主力陣容只有少量變動，右膝有傷、上場休戰的法圖斯有機會與黃洋取代鞠盈智及陳俊樂的中場位置。金帥表示：「球隊陣容仍未確定，個別位置仍需要點時間觀察，但上場以比較主動的陣式對約旦，效果不俗，希望港隊周二續有好演出。」

港隊前鋒麥基表示，港隊已有一段時間未有在香港大球場比賽，球員可能要點時間適應，但或會有更多球迷入場打氣，並透露：「據聞大球場可能會稍為收窄場地，至於是否這樣，明（今）日操練時便會知道。」

上周六到港的北韓昨在小西灣進行90分鐘的閉門操練，其中去年在東亞盃外圍賽對香港射入全場唯一入球的「快馬」鄭日冠，因傷只文裝到場，未知能否趕及周二候命。

如果連草地面績較小係有利防守都唔知
唔該唔好走出來抽水

我意思係邊個話收窄草地=笑話？

邊度

同時傳中及反擊速度都快咗
如果對面有突破能力會死得仲快

如果連有得必有失嘅問題都唔知
唔該唔好走出來抽水

聽日打風會唔會改期

你覺得港隊縮埋黎踢會驚傳中

kai子馬有上場下半場既表現就唔駛驚

有意甲／瑞超球員入揳
已經唔係高度身形問題

上次夠有朴光龍啦
咪又係踢到pet屎咁

咁香港贏咗未
講真唔好覺得我地會有進步但人地冇

北韓中後場平均身高183cm

true,上次北韓領先1:0就hea到完場
朴光龍無上過力

果場唔係傻邦被逼甩有機0:0

上次北韓已經hea踼，係kim先會吹奏自己隊波踢得好

傻邦
上次踢j2 三人無嚟tim

你話打小組驚都正常
細場高波呢d根本港隊未撚驚過
斬得愈多愈好添

可能唔想打擊球員自信
不過都唔排除kim係真心膠

好難講

今次都係得李榮直有黎

唔知點解法佬對完中國之後就輸好多高波
高波最好都係教主同羅素

卡塔爾靠死波KO香港

麥基勢串演左翼衛迎朝鮮

【明報專訊】港足昨日繼續在傑志足球中心操練，為明日惡鬥朝鮮的亞洲盃外圍賽B組賽事備戰，司職前鋒的麥基在港隊新陣式中串演左翼衛，他指在適應上沒太大問題。

自信適應沒問題 「能攻守兼備」
港隊昨主要演練進攻的走位配合及死球進攻，距離比賽只剩下兩日，故操練約1小時就結束，球員亦於收操後亦逐一浸冰加快恢復體力。港隊在上周友賽約旦悶和約旦時，試用3中堅陣式效果不俗，其中麥基更客串左翼衛表現有板有眼，他指或因與今季球會出戰亞冠時習慣了主守有關：「今季為東方龍獅踢亞冠，經常要協助防守，故已習慣了防守工作，而踢翼衛亦需前插，故能做到攻守兼備。」

麥基又認為雖與港隊隊友已很久沒在香港大球場比賽，但若能發揮上周對約旦的表現，絕對毋懼朝鮮：「朝鮮踢法體力化，球員全場奔走，大家亦有一段時間沒在大球場作賽，不知會否為此將球場畫細，但上周對實力強橫的約旦，我們亦製造出機會，今仗亦不需害怕

法佬 1.78m，可以點
教主同羅素殺高波

其實都幾沮喪，次次香港對強啲和到或唔係慘敗就係人哋hea踢，但就從無懷疑人哋可能根本就係踢得差無態

與其爭論港隊廢唔廢，北泡勁我地幾多幾多
不如盡量入場支持香港隊球員
將心比心
如果我係球員
見有咁多人落力為自己打氣
真係會谷盡最後一分力去搏

狗保J到語無倫次
最後，不論6月13日（二）巴林主場與土庫曼男足的勝負，中華男足都有第二順位晉級的機會。只不過中華男足9月需先遠征巴林客場，方能迎來10月在臺北田徑場的主場賽，前景暫時不宜過度樂觀。畢竟E組四隊的實力差距不大，勝負往往取決於賽前準備與場邊調度

原來聽晚新加坡vs亞軍廷

守死球不嬲都廢
就咁燒味根本無問題

麥基打番右邊得唔得
佢打左邊連波都推唔到向前

狗總減價未

可惜既係狗總趕絕球迷

狗總有冇後悔過改大球場
打風落雨，派飛d人都唔鬼入場

fb有人話
周定洋歸化後，中華隊如虎添翼，晉身亞洲杯機會大增

班on9董事同鬼佬邊會後悔
你地越反對 佢地就更加唔會聽民意

上次打黎巴嫩輸哂啲死球
按上面講法係咪真係生嘅高波唔怕 死嘅高波就怕 ？

佢地又錯唔哂
陳昌源果啲勁撚到
咁派護照法入決賽週真係不是夢

係 要一個一個咁轉
長袖就出事

對關島我島都失死嘅高波

大家係自己能力範圍內(包括金錢時間各方面）盡量支持啦
我星期二晚上原本要開工
都係特登射波入場
經濟上都有損失

打完半季港超 我半隊波發表退休聲明

打風落雨，mk場都少咗人去啦

周定洋23歲，有排玩

聽日有免費飛入場

重生球員

就係知有咁多免費飛
咁多途徑有免費飛
真係廢食買
200蚊我食拉麵唔好？

本來諗住屋企睇diutv 算

呢啲比賽洗咩買飛呀 捕住啲送飛活動咪得
一擊即中

Btw多謝陸游大大

到時喺門口捕住你先

如果唔打風的話

又約左人呀

輝
法佬 金里奧 442
jack 黃洋 robert mckee
樂仔 alex 高梵

咁要選球王朗直射角球

到時落雨點算

法叔防中嘛

但我想知係未咩飛都入得

今晚8號 聽日朝早落波 香港足球又頂得住

如果你拎到免費飛就梗係唔會自己買

係

落大雨可能會收窄雙方差距

派嗰d好似坐高層 但隔離107 106可唔可以

唔係除左箱房都坐得咩

照入打氣區
如果有人阻止你咪問宜家係咪同港隊打氣都唔俾
然後再搞大佢

各位嫌貴唔入場人士
真係要學下樓上捕住d送飛活動

多謝大家體諒

一般來說
地下全層（除了貴賓區)係無職員把守，所以係先到先得任坐

屌佢鹵味咪又係廢老鑑講架囉，
呢條死廢老拿拿臨死撚左佢啦

「主層」其實即係咩位置？
Btw佢話贈飛可以坐龍門口嘅

廢老鑑=陳雲

105 104後面有蓋好似係

主層=地下

反而冇得上去坐

有冇勇武手足企後面屌柒叫人坐低既契弟

地下東西翼最高嗰六七行係有蓋

上次打🌭位巴打巧勇武

國屍成日都喺面書吊7連登仔，之後成班契弟追隨者又跟住佢一齊吊

聽日入場仲有冇得買特惠飛

中堅kai子馬+helio

double bomb

仲有更好選擇咩？

冇計要守朴光龍d頭槌
焗住用
Kai子馬真係

This will be better?
輝
robert 金里奧 法佬
jack 黃洋 樂仔 高梵
Av
mckee alex

Robert巧過Kai子馬

kai子馬連人都跟唔到, 點同人爭頂

泡狗攻你門 金仔悶透

09
黃俊晧/Mk 細佬 新外援 小志強
胡晉銘 新外援 利馬
艾華/林樂勤 陳七 新外援

後備 賜b 馬交 麥保美 安基斯 鍾偉強 炮台勇???

肥積都有責任啦果下

希望黎格爾去細會爭下機會

係飛馬真係肯定冇得踢

我覺得上年果場點都會輸1:0
只要入咗波佢哋就會hea

上年果場人地睇住你黎食, 自己連一腳有威脅射門都冇, 係Kim先會拎黎J

法叔都比朴光龍爆過啦

好似大人蝦細路咁

係班大人好心先淨係贏你一球

鄭日冠好勁

南華好，香港足球先好
南華球迷幾千個廢伯阿叔，南華自降下季就唔入場
所以都要做d野，保衛南華

如果場波唔係和波出線, 北泡一定繼續攻

安基斯借咋?
番傑志

true
hea住都贏

仲有19號要去南華會示威

堂家姐比
唔知佢邊到黎
連英超挑戰盃都有
不過香港大球場唔係咁想去

唔好逼自己

唔係啊,我住得好遠
對上一次入大球場已經係對阿聯酋個次
個場ANDY 勁撚到

學住先 北韓國歌 愛國歌 🇰🇵

安基斯仲留飛馬唔好掛

佢不嬲都唔睇波
我問佢D 飛邊黎佢話同事班到
但佢個D 係內部飛黎架喎

恆指下跌了
八號波近了

吹爛塊地佢

大球場一落雨啲觀眾就坐曬喺入面 到時我驚啲打氣聲更加弱

吹到金教練胃酸倒流

大馬足總最新政策: 只允許擁有大馬血統的外國球員或在大馬出生的外國球員歸化大馬籍，不接納外援歸化。

有鬼人想入大馬籍咩

唔好屌有常規內部飛
有一部分係足總啲常規贊助黎

最多屌佢地唔叫員工去睇多啲

當然今次派成萬點派法係值得研究
派哂細佬仔之類而入座率ok
又未必要屌

但狗總對球迷就真係好抵屌

我住打鼓嶺，覺得去大球場仲好去過吉澳

之前有個尼日尼亞黑鬼講過下，但已經去咗第二度揾食。

大馬籍唔係講血純講年期
仲要講你信伊斯蘭教
真係搵鬼入

佢咁開口講擺明係受政府指示
講明唔可以有異教徒因為足球入籍

怪媒體點解成日抽政治水 當港足係condom

大馬血統姐係馬拉人後裔？華人得唔得

怪冇港獨所以冇明星支持港隊丫笨

媒體天職姐 唔juicy做咩要報
香港波平時又唔踢唔好 自己唔爭氣冇辦法啦

大馬華人只是例外特許
政府建議佢地儘快改信回教成為馬來一分子

得

大馬國民其中一個定義係回教徒
唔係獨立時已經有
入籍都玩死你

Diu 點解次次搞送波飛啲抽獎我都抽唔中架

香港掉轉

玩親都中
不過呢排少左玩

邊度有得抽

上次中左兩張傑志對熱刺
今次乜鬼都唔中

諗起老師又中

買斷佢啦

老師又~~~~~中!

神駒:成日講咩老師又中老師又中, 風就有得你中!

你仲要令到嫌貴而唔入場的＂死忠＂無咗光環
罪加一等

兩次都中咗

反而菁英盃失手

只參加過一次抽波飛就中咗
成功率100%

現時大軍有一位前澳職球員身上只有大馬華人血統，但一樣順利歸化，其實冇乜嘢。

5點半掛8號，老師又～～～～～中！

好矛盾

足總用蛇齋餅粽送波飛策略
制造大量入場人數
多人入場就容易揾贊助
唔洗理少人買飛入場

聽晚唔知有冇8000人入場？

我賀歲盃同傑志熱刺都係中香港01 你俾多少少創意寫下嘢就會中
足球周刊fb抽獎好狗 你用分身fb acct去抽一定唔中 逼你用真身

睇天氣

一陣掛8號港隊咪冇得賽前訓練

風勢愈激烈
廢金愈強大

咪再低能啦 唔肯買飛就係唔死忠
屌你

練咩波啊去食麥記咪算囉

係唔係都中嫁嗱

搵緊同學陪我去睇

天氣唔好咁焗

係有D 用o既, 不過作用唔大

Between, 港足本身就已經係笑話. 所以已經包埋

冇嘅話我陪你囉

經典重溫, 港隊於mk場擊敗越南後, 將主場移師大球場鬥UAE, 並把邊線劃窄, 結果UAE以4-0擊敗港隊

咁先係路ga ma!

入鄉隨俗 體驗港情

其實港箐個會籍係咩一回事?

足總任意控制o既會籍?
同垃垃其中一個FUNSON 四海又有咩分別?

個會籍本身係足總, 應該係收錢租俾人

但又有報導話個會籍已經賣左......即係賣黎賣去都得......

理文咪傻仔, 如果有得買就買一個完全版會籍, 好過而家用贊助身份

呢場波有入場
自此就識左OMAR

4年都毫無寸進果下好嘢

可能冇人脈 甲乙組大把會籍, 我垃永恆

垃垃話最衰比駿其CAP 住個會籍, 唔係就收返黎賣都好